墮馬死的騎師, 其家人會否燒隻馬比佢落地獄騎?

一陣又死多次